有冇車出沙田或大圍

有冇車出沙田或大圍，幫朋友問，佢地去寶琳